{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50456&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포캡슐호텔&게스트하우스마중"
    },
    "text": "韓国初のカプセルホステルであるこの宿は、安くて快適な空間を提供しています。 ホテル並みの施設を備えたゲストハウスで、ソウルのすべての地域への移動が便利です。 野外活動をご希望の方のためにクラブツアーも行います。 宿へのアクセスは永登浦駅とソウル高速バスターミナルからのアクセス方法をご案内します。 永登浦駅からは6番出口から出て、約50メートルほど行くと宿が見えます。 ソウル高速バスターミナルからは高速バスターミナル駅から新盤浦駅方向に向かう9号線列車に乗車し、鷺梁津駅から大方駅方面に向かう号線列車に乗り換えて永登浦駅で下車してください。 宿の周辺には永登浦駅が徒歩5分の距離に位置しており、国立中央博物館は車で3分の距離にあります。 Nソウルタワーまでは車で26分かかります。 ペットの出入りは禁止されています。 また、夜2時以降はスタッフが帰宅するので事前連絡が必要です。 飲食が可能な時間はPM9時までで、客室内では食事と飲酒が禁止されます。 宿の内部にはカフェがあり、カフェを利用する際には施設物の破損や寝具類の毀損/汚染に注意してください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 追加のバーベキューパーティーをご希望の場合は、事前予約をお願いします。 駐車場は宿の隣の高架下に無料で駐車でき、最大20台まで駐車可能です。 有料駐車場としては宿の前に京仁動物病院の駐車場があり、駐車料金は20,000ウォンです。 予約完了後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。 上記の情報はゲストハウスの事情により変更される場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設を備えていますか？",
            "answer": "ホテル並みの施設を備えたゲストハウスです。"
        },
        {
            "question": "永登浦駅からのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "永登浦駅からは6番出口から出て、約50メートルほど行くと宿が見えます。"
        },
        {
            "question": "ソウル高速バスターミナルからのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "高速バスターミナル駅から新盤浦駅方向に向かう9号線列車に乗車し、鷺梁津駅から大方駅方面に向かう号線列車に乗り換えて永登浦駅で下車してください。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には永登浦駅が徒歩5分の距離に位置しており、国立中央博物館は車で3分の距離にあります。 Nソウルタワーまでは車で26分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入れますか？",
            "answer": "ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "深夜に宿に入ることはできますか？",
            "answer": "夜2時以降はスタッフが帰宅するので事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿内で食事はできますか？",
            "answer": "飲食が可能な時間はPM9時までで、客室内では食事と飲酒が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "宿内にはカフェがありますか？",
            "answer": "宿の内部にはカフェがありますが、施設物の破損や寝具類の毀損/汚染に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿に入れますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は宿の隣の高架下に無料で駐車でき、最大20台まで駐車可能です。また、有料駐車場としては宿の前に京仁動物病院の駐車場があり、駐車料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "予約完了後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 470
    }
}